[
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "let",
        "incorrectAnswers": [
            "function",
            "if",
            "while"
        ],
        "question": "¿Qué palabra clave se utiliza para declarar una variable en JavaScript?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "const",
        "incorrectAnswers": [
            "constante",
            "var",
            "let"
        ],
        "question": "¿Qué palabra clave se utiliza para declarar una constante en JavaScript?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "*",
        "incorrectAnswers": [
            "/",
            "-",
            "+"
        ],
        "question": "¿Qué operador se utiliza para realizar una multiplicación en JavaScript?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "==",
        "incorrectAnswers": [
            "!==",
            "===",
            "="
        ],
        "question": "¿Qué operador se utiliza para comprobar si dos valores son iguales en JavaScript?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "prompt()",
        "incorrectAnswers": [
            "console.log() ",
            "confirm()",
            "alert()"
        ],
        "question": "¿Qué método de JavaScript se utiliza para obtener la entrada de datos por teclado?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "Loop for",
        "incorrectAnswers": [
            "Loop do-while",
            "Loop while",
            "Ninguna de las anteriores"
        ],
        "question": "¿Qué tipo de loop se utiliza en JavaScript cuando se conoce la cantidad exacta de iteraciones necesarias?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "prompt",
        "incorrectAnswers": [
            "console.log",
            "confirm",
            "alert"
        ],
        "question": "¿Qué cuadro de diálogo en JavaScript se utiliza para obtener la entrada de datos del usuario?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "< script > y < /script >",
        "incorrectAnswers": [
            "< javascript _code > < /javascript_code >",
            "< 'script' >  < '/script' >",
            "Todas las anteriores"
        ],
        "question": "¿Cuáles de estas son marcas para la inserción del código JavaScript en las páginas HTML?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "if (a==0) alert (a);",
        "incorrectAnswers": [
            "if (a==0): print a;",
            "if (a==0) { print [a] }",
            "if (a=0) print a;"
        ],
        "question": "¿Cuál de estas instrucciones está correctamente escrita en Javascript?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "Un punto y coma o un salto de línea",
        "incorrectAnswers": [
            ";",
            "La sentencia End",
            "Un punto y coma o un salto de línea"
        ],
        "question": "Para terminar las instrucciones en Javascript se utiliza:",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]